東方昇 featuring 胡c fu

精 神 氣
掙扎

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

掙扎

胡c fu 好認真

人生根本就係要掙扎

精 氣 神